HKCC 2017-18 討論區［11］我要reg科啊啊啊啊

HKCC用語及設施一覽

A. 校園類

紅磡灣／HHB：紅磡灣分校

西九／WK：西九龍分校

*HKCC學生亦可以用Poly U本部嘅Amenities building嘅CANTEEN

Shuttle: 來往HHB、WK同POLY本部嘅穿梭巴士

圖書館（WK）： 圖書館入口位於N座5樓，4樓係專用嚟傾Project（有好多圓枱、玻璃房同電腦）；5樓係借書，影印嘢同出入口；6樓係藏書區、自修用座位以及電腦。

圖書館(HHB)：入口位於10樓，10樓係影嘢同出入口 ；9樓係藏書區、自修用座位以及電腦。(如果有錯請幫手更正)

*HKCC學生亦可以用Poly U本部嘅包玉剛圖書館

網吧：意指電腦室，WK嘅網吧位於S座5樓；HHB嘅網吧位於11樓，提供Desktop以及影印服務、Notebook & iPad租借服務以及Printing Quota reload服務。

Quick Printing Area: 意指WK 1樓、7樓以及S座9樓嘅Printing area(HHB唔清楚)

明日：意指係HKCC入面24小時開放嘅明日課室，入面有好多張六角枱；備有差電位，雖然好似好啱傾Project，不過實際上好嘈+好多MK長期霸佔，所以係入面真係傾Project嘅人少之又少。

*想搵地方傾Project／食飯／做功課／Hea嘅話可以考慮下一啲周街都有嘅枱，基本上成間CC周圍都有，例如WK 7/8樓咁，除咗圓枱之外都有插蘇位。

獸醫: HKCC醫務所醫生(WK醫務所喺N座LG，HHB醫務所喺LG)

B.學術類

Lecture: 上堂講notes嘅地方，通常要上兩粒鐘、數理科某啲要上三粒鐘

Tutorial: 做Exercise同Review返Lecture講過嘅嘢，同時都係做Presentation嘅堂嚟，大概有25人一齊上堂。
*HKCC Sem1 個5科嘅Tutorial都係同一班人，係識Frd嘅好機會

Midterm: 通常係考week 1-6內容嘅中期Test，佔Coursework 嘅30~50%不等。

Sit 堂: 上唔係自己應該要上嘅堂，通常Sit得一係之前個堂冇上一係個老師太廢要去聽其他老師講。

Grade: 每一科嘅成績咁解，A=4.0 B=3.0 C=2.0 D=1.0； HKCC 嘅Sub-grade 得Plus，冇Minus，而Plus= 0.5，所以你最高分係可以有4.5。

GPA: Grade Point Average嘅意思，係由你每一科個grade除返你讀嘅科目數量而計出嚟。

CGPA: Cumulative Grade Point Average嘅意思，通常係指緊成年嘅GPA。

Reg科: 用嚟揀科揀時間揀老師嘅，要鬥快做完，所以要有心理準備隻手指係會click到痛。
*HKCC YEAR 1 Sem1 係冇得reg科的
Turnitin: Check plagiarism嘅軟（Check你份嘢有冇抄人）

Consultation Hour: 每個老師每個禮拜會有3粒鐘坐係自己Office，你可以問書、舉報Freerider、同佢吹水等等。

Freerider: 對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分

*如果想舉報Freerider, 請收集好證據 (e.g. Whatsapp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade嘅lecturer。

Deadline fighter: 每樣嘢都要接近Deadline先做嘅人(例如聽日交Project今日先開始做)

GE: General Education Subject 嘅意思，即係一啲同你major冇關嘅科，有分5個Cluster, 而要畢業就要讀至少4個Cluster嘅GE。詳細科目列表:

Credit: 學分嘅意思，每個Credit收$1500, 而每個Sem只可以有15個 Credit(除非特別情況)，通常一科=3 Cred, 15 Cred= 5科

Sem：Semester（學期），每個學期大約3個月左右 (9月-12月; 2月-5月)，中間個幾個月就叫做Sem Break，有13個week。

lm

1001又唔開

咪就係

其實今個sem係咪開sem前得一日可以reg

add drop先啱

會唔會係因為cc今年超收咗好多人
唔夠班開 話唔定所有位都係啱啱好only

快啲出add drop時間

屌佢啦
好多GE科都full曬

English for Academic Studies (Science and Technology) I
Dr Ricky MAK
Dr Frieda KWOK
Ms Lydia LEE
Ms Agnes LIN
Ms Michelle CHENG
Ms Scarlett LAI
以上lecturer邊D係伏，應該reg邊個??
求解答

覆返上個po嘅問題

Yr2 3.5機會的確會少啲,畢境應該都有唔少同學頭3個sem cgpa已經過3.6 or above

但如果你堅持入cu嘅就請做好心理準備sem 4一定要3.7 or above先算穩陣

不過既然cgpa有3.5,其實證明同學你係讀得書(at least你清楚asso嘅遊戲玩法),interview方面俾啲心機,一樣有機入cu

CCN2002 econ 求B01B換B01C

都唔知俾個時間add/drop嚟做乜鳩
得個睇字 睇住全部00000 vacancy

LM

轉po再推
tmr 2:00-2:45 AA add drop
CCN2019
放B10A 求B01A/B01B/B01C 三個是但一個都要
有意留tg

另外再覆多個問題

如果Yr 2 暫時嘅cgpa屬於3.0-3.3嘅,可能就要試下nursing school同東華, 但仲有機可以食n手飯,不過sem 4就肯定要接近爆4。但唔建議中途quit

Yr 1就仲有時間追, 只要唔好低過2.7,俾心機sem 2爆上3.5嗰啲位,拉返cgpa一樣可以同其他同學平起平坐

(難聽啲一句低過2.7就真係自求多福, cu一定無你份,因為低過呢一個分基本上係出唔到placement)

Frankie RIP

想retake jap1係咪只可以去ik交表等消息 聽日reg科咩都無得做

CCN2031 Statistics B03A/B02C想轉去B02A/B 有冇人可以換？

咁撚大獲...手鬆嗎？咁有冇邊個lecturer好？Ada?Danny?

CCN1003 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS Ms Pui-ting KEUNG
CCN1028 ELEMENTARY STATISTICS Dr Elegance LAM
CCN1030 EAS 2 Ms Zoe CHAN
CCN 2019 Introduction to Communication Studies Dr Winfred XUAN

求評

Frankie係終極killer
佢本身係polyu嗰度教對住班勁人
佢自然要求特別高
其他lecturer好唔好就唔知

有無人評下EAS2 Prisca Chow
完全無人提
求教 答者下個sem過4爆4.5

想問下除左 Fione Ada Janice Aggie仲有邊個Econ教得好？

Thanks

EAS (II) business邊個lecturer教得好／比分鬆手？？

祝過三爆四

求社科yr 1 ns同學仔有意拎高gpaㄧ齊form group做project

同問

elegance lam 上堂好悶 照powerpoint中英讀一次

多謝你 睇黎都係要靠interview搏下入cu

CCN2019 Jason Chan好唔好？

如果有4科lecturer大致都一樣，只係想轉另一個靚啲既時間，其實係咪唔轉比較好？ 好驚reg唔哂咁多科

Helen yeh

其實講咁多邊個好邊個差都冇用
都reg唔到
vacancy全部都0
而家仲好似搞到得1日reg

點解咁夜都未出聽日add drop 時間o既?有冇人都係咁?
頂,我要drop 2科&轉2科時間,姐係total 4科,得1日點夠玩姐

想問下如果想sem4 chur盡拉GPA 但interview係GPA出之前咁可以點 ？佢會等埋你sem4 GPA再睇收唔收？

收多左人係咁

小弟急要學位，高價收
EAS2 Helen Yeh B36~B40其中一個位就得 , 800hkd
我見好多人話helen yeh 好易派A grade ,所以我想reg入去
有意tg

吊我點reg都一定reg左eng先

danny,鬆手到仆街
利申：無做野同成日走堂下係佢手上拎B+

Ccn 2023 light man 多唔多位

push

Reg科轉時間表嗰個function點解仲係閂咗嘅
唔係17號就可以開始轉咩？

咁要睇下同學你依家gpa係幾多同想入邊間。HKU同CU都好似只會俾gpa比較高嘅同學interview,

Poly好似過3就俾你in;另外佢地都會睇埋sem 4成績, 不過要有心理準備有機會等n手飯

Anyway sem4加油

好好 比分係正常 唔會特別手緊/鬆

收eas1(science) ,phy1&2, stat intro of econ既書

我想問呢個分入唔入到ou bu
祝各位大便暢通

Ching 有無咩Lecturer介紹

推

其實無損失咖 又唔會drop咗成科無得讀 draft定幾個版本 到時睇情況調得幾多得幾多 時間靚少少都好丫 有個靚timetable心情都好啲 返學都開心啲喇

EAS I Jessica DENG
ITB Ronald CHOU
HO Kate Law
MO Irene POON
FA Yvonne YICK
求評

因為我怕如果4科得2科成功既話，其餘2科好難reg到靚時間同lecturer thx

Intro to psycho邊個lecturer好?

CCN1102 HO 本身B03c 求B02b
祝過三爆四 收三大offers

CCN1003 有咩好lecturer?

HO Kate幾好
會講幾多notes以外既酒店知識
講書既skills亦令我覺得佢好有說服力
問佢書都好樂意答
A+左

見你話lecturer差不多 以為你淨係考慮時間因素 最緊要都係就算淨係調到其中一兩科 個時間表唔會仲柒過之前啫 所以我覺得plan定幾個版本就最穩陣 good luck

我同你啲lecture全部一樣😂應該係同group

Sem1 gpa 3.4
追唔追得番入CU

推推

EAS II :Ms.Anna
ICT r Eric WOO
Art of Reasoning: Dr Brian LUK
HK soc : Mr Jason YAN
develope psy: Ms Katherine LEUNG

求評!

Brian 唔係太差
整體都OK

CCT: Anita Yeung
EAS2: Isa Chan
ECON: Janice Choi
MKT: George Law & Icy Chan
NEGO: Eunice Chan
想知有冇邊個lecturer係大伏同必reg
覆者收offer收到手軟

係

有冇人可以答下咩叫preference matching

我唔係好明點樣運作 今日就reg科了
垃圾timetable

in class, I never do homework, rarely bring textbook, seldom follow her orders, occasionally chat really loud, always use cellphone. you call this 奶西？

Science easii Florence Ma
求評

本身對日文有興趣 我可唔可以drop左Hong Kong society 去reg Japanese 1?
利申 yr1 sem2
祝過3爆4

microbio
Ivan 定Alisa好?

Reg科係咪真係reg到嫁？好緊張啊

add drop偷跑未

讀tm,sem1 gpa得2.4
係咪冇望入8大或者sf?

change 3科group係咪仲難過中六合彩
好想同FD一Group啊

Eas 2揀 helen yeh 就ok
其他唔知你

retake搏高啲
我情況都差唔多

到底FO點先有A

推
B06A/B06B 都收！

想appeal之前
Send email 問下prog. Leader 意見會唔會比佢用官方理由拒絕

咁大獲 我差唔多科科都要轉 派曬啲killer畀我

求1050stat
我用205C換202任何一組

轉lecturer同轉group係未都係change group個頁面到搞

Nego Eunice比分緊 上堂照讀無例子

換201至啱

CCN 1004 CCT B09C 換 B02A
CCN 2002 ECON B06C 換 B05B
CCN 2121 IA B05C 換 B03B

Tg @dfordestinyy

有無人知今日add drop係咪同尋日一樣？ 我見my.hkcc個time allocation無變過都係17號 Thanks

按錯制

CCN 1004 CCT B09C 換 B02A
CCN 2002 ECON B06C 換 B05B
CCN 2121 IA B05C 換 B03B

Tg @dfordestinyy

Introduction to Psychology-Ginette Cheung教得好唔好

CCN1006 EAS2 B26換B46
CCN2002 econ B08B 換B05

on仔

CCN1004 CCT B09B 換 B10A
CCN1004 CCT B06A 換 B10A
CCN1005 EAS I B12 換 B05
CCN2121 IA B06C 換 B02A
CCN2002 Econ B11A 換 B06B
CCN2003 Marketing B06A 換B07B

假膠po

肯換的話 每科薄酬$100
好想同FD一Group啊

有冇phy1 201a或者201b想轉201c

屌!！

No vacancy

我個FD1045完add drop,但佢依家仲入到去,係咪BUG定點?我唔得

貢嘰
#metoo

12:00 先add drop

全部0哂係咪要等人drop科

換都換唔到

好似又係 我一黎就大洗牌 應該逐科睇 你提左我 thx

廢老

Phase 1 add drop 唔到phase 2 係咪都冇乜機會

今日係咪無得reg? 我見個time allocation 無變過

EAS AMY CHUI點樣

CCN3135 201A n展Thermo 想換 CCN2268 201 Electronic Circuit
出250$

EAS2邊個比分手鬆？

想問下Marketing邊個教得好？
覆者過3爆4 收offer收到手軟

CCN2234 Hu Bio II 求換 204C換201C

都係嗰句, Yr 1 sem 1嘅係有時間追。 有gpa3.3 or above基本上已經算過得去,最少唔洗太chur咁追

不過因為通常3.5係一個分域,旦凡低過呢個分而又想入cu嘅請打醒12分精神(一定有gpa 4.0嘅人, 我個屆粗略估計有5個)

George Law

17號13:00-13:45 add/drop

myhkcc果到無轉時間，想問今日係咪同樣時間一樣可以add/drop?

有冇人EASII hs 係206？ 不如一齊做gp pj

屌 reg錯左有冇改返原本果組

Push

無啦 我都想轉返

select完之後係咪要禁next先算轉左組?

CCN1003 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS Ms Pui-ting KEUNG
CCN 2019 Introduction to Communication Studies Dr Winfred XUAN

求評 ching 有無咩lecturer推薦

CCN2174 Foundation of Translation 求B02換B03

CREATIVE AND CRITICAL THINKING Mr Ho-hin LAU
ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) I Ms Jean CHEUNG
INTRODUCTION TO ECONOMICS Dr Fione CHIU
INTRODUCTION TO MARKETING Ms Mandy LO
FINANCIAL MANAGEMENT Dr Benjamin WONG

求評

全撚部都no vacancy
仲點轉group

CCN2019 introduction to communication Winifred XUAN 好唔好？

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING Dr Leonard Cheung
CCN1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II Mr Franco Wong
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Dr Andy Tai
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING Dr Kiki Chan
CCN2117 FUNDAMENTALS OF LOGISTICS AND SUPPLY CHAIN MANAGEMENT Mr Yui Yip Lau

有無伏

教cct個leonard 去教中西cult 會唔會係咁9up

都ok嘅，雖然笑騎騎放毒蛇，但係比分都算鬆手(因為佢好Hea)

CCN1033 EAS II Ms Dora Chuck
CCN1034 ICT Dr Eric Woo
CCN1035 The Art of Reasoning Dr Brian Luk
CCN2036 Hong Kong Society Mr Chak-Chung Chan
CCN2192 Intro to Social Work Dr Kevin Kwan

求評

啱啱試咗
係唔得既
應該真係淨係17號先得

請問幾時會知道reg科成唔成功?

屌 未轉哂GROUP啵

我都係

CCN1030 EAS2 B04
換咩時間都得！！

同你所有科lecturer一樣

答者過三爆四+全年行好運

求
CCT B09C換 B02A/B05A/B01B/C
ECON B05B換 B05A
EAS B25換B24

Tg @dfordestinyy

求換CCT B09A 換 B04B/B18A
重酬$400

check time slot呀

nego Roy kwong點?
求評祝過三爆四

eas toby其實好唔好

求
CCN1003 中文傳意 208轉214
CCN1044 EAS2(HS) 213轉107
CCN2234 Human Bio II 202D轉201D
CCN3132 Chi Med 203A轉203B

求
CCN1003 中文傳意 208轉214
CCN1044 EAS2(HS) 213轉207
CCN2234 Human Bio II 202D轉201D
CCN3132 Chi Med 203A轉203B

全部000000000000 屌！

Ccn1030 eas2 b05換b12

CCN2019 reg唔到Cecilia
Reg左raymond
有冇人知raymond教成點

EAS II (HS) 206 轉 214/202/205

eas2 business 除左franco 同isa 仲有邊個係唔伏

祝過3爆4

想問 CCN1007 ITB Steven Chau, Ronald chou,同kanny chiu 邊個好啲？
祝回覆者過三爆四

幾好 好願意答你問題

有冇人可以放CCN 1003 B12

CCN 2019 B01BC

跪求

求ccn2030 b01

Good luck

Killer?

b03要唔要

2個206， 轉214/202/205
plz

求1030 b01!!
同2019 b02A

CCN2019
B07C換B01A快！
跪求！

不了 thanks 想同fd同一group

ccn2019 B07c (cecilia )想轉 B01a

CCN2101 FA Ms Anna LAU 教得o唔ok

又唔係嘅 畀分ok
但教一般姐 嗰陣人地差唔多教哂佢都仲係慢人幾課
同埋講嘢有啲1999幾悶下 最終成科自習睇書算

有無人知Winfred Xuan教communication好唔好

hi佢我都轉唔走佢 上個PO有人話佢伏伏地...

你見佢仲有十幾個Vacancy就知咩事啦

仆街 難離難捨
想要DAY OFF
老師都無埋

轉到曬3組
各位加油！

今次仆街了
佢係killer定教得唔好

Zoe chan好唔好

1003 B02B03

CCN2019 B07C換B02A

我想問點睇老師名單
邊封email

Asshole 開咩post

邊方面

我睇咗咁耐post
個個都讚zoe
不如追下post啦
唔係得你一個問

我果陣Frankie

幫唔到你

CCN2019 commuication studies reg到cecillia PUN reg走左Winfred

我reg左raymond

上個sem俾zoe教pe 認為教學比較生動 同埋都幾關心學生

咁第二係邊個

CCN2018 B02C想轉去B02A，有冇善長人翁可以同我轉

是但轉214/202/205都得

ccn1003 b21
ccn2019 b06c
ccn2174 b02
有冇人都係一樣 想搵grp mate

CCN 2019 Introduction to Communication Studies Dr Winfred XUAN
求評

ccn2019 introduction to communication studies b01c想換b01b
tg:hereee

求physic I II lecture notes

自力更生走出Winfred魔掌
我愛Cecilia
多謝add drop神保佑
但係變左3日八半

想問就咁轉group會唔會自動轉埋lecture

聽你地講到Winfred 咁恐怖，啱先轉左janet o唔ok?

p.s. ccn2019

唔太清楚 我讀1050果科stat

個system唔比我drop,又唔比我change group

Health Studies

CCN2234 Hubio II 204D轉202A/204A/204B/204C
CCN3132 Chinese Medicinal Therapy 201A轉202C/202D

CCN1044 EASII (HS) 206， 轉214/202/205
plz

算有日dayoff仲求咩

Jason▶️Cecilia▶️Kimberly▶️Janet▶️Raymond▶️Winfred

今日之後係咪就要22號先有得再add drop?

Winfred教eas會扮到同全班好friend
做晒present之後會同每組加全班影相
問佢分佢會話你哋班最差嗰組都好過另一班最好嗰組
但又唔會俾你睇
以上都係為左俾個好人印象你哋
等你sfq唔會kill佢

利申: midterm mc有mean 但係俾佢C撚咗
全班1個A都冇派

死gay佬大陸仔winfred

好似又係，你話大陸本科係清北復旦都算，偏偏係啲19二本大學，都唔知識唔識的，我冇見過佢都覺伏

同問 係咪send email通知時間
另求EAS II B10 轉 B03

CCN2019 Commu B04A求轉B07A,B01 A B C

另外想問下CCN stats Liu wing chung如何？同kc比會點揀？
祝過三爆四收三大offer

佢係教得差定killer先，前者冇所謂最多自修，kill就真係唔會揀

求CCN2004 MO B02B轉 B14A！ [/b][/size=4]

屌kc教stat嗰陣
連條式都唔記得
要即場自己推番出黎
話自己係老師所以唔使背
但我地唔同
因為exam所以學生要背
教就唔係最好嗰個
但係上佢堂好撚搞笑
屌佢叫佢個讀小學既女幫手計卷總分
所以有機會計錯分
我本身數底好冇俾佢kill到

數科你想點kill
個個tutor都會改一part

咁又係

Raymond有咁差？排喺Janet後面？

Personal growth 伏d定gemder issue呀

EAS II : Ms Joyce Y.T Cheng
ITB: Mr Steven Chan
MO: Ted Poon
HO: Amos Choi
FA: Barbara Ngai
求評

謝評

賤到咁

冇人比Helen GUO教過？

下..點解今個sem得一次時間add drop..記得上2個sem都係keep住幾日都有45分鐘時間add drop

Nego must jessie no eunice
Kill kill 地

Kiki chan
教得好好 人都好

值得架

求轉gp
CN1003 225想轉215 or218
CN1038 204想轉202
CN1055 202B想轉201D
CN2038 201E想轉201D
求下大家幫幫手😭

Reg左personal growth 好似好撚伏 想drop 了

No available quota found for one of the subject-groups 係點解?

CCN2004 MO Ms Carmen LEE 係唔係伏 轉走左Mr Kenneth SZETO 其他老師又冇位就轉咗呢個 Google過無咩人評論

係咪仲有得轉gp。。。

EAS II Mr Kelson TSUI 係唔係伏

求nego B03A

有無巴絲EAS1比Dorcas Mok教過？
求評價

呢度有得填form同人match：

同埋聽日係交學費deadline啦

Szeto lecture 講野 1999
但係幾好人 比分算鬆手

有冇人轉到？ 係咪壞咗？

咁 Ms Carmen LEE 呢

好呀唔該曬巴打 祝你GPA爆4

超級好 Sem1佢教 覺得佢識好多野 會講d課外知識 都幾有趣 臨交asm又會提你check references做得啱唔啱
利申A 好多謝佢

joyce

serina 講書都清晰 不過佢有時教多教少睇下嗰班嘅反應 同埋比分稍為手緊

Phoebe Wong
今個sem/以後都唔會嚟cc教
因為佢係speed嘅老師

利申 A+

有無人讀過ccn2013 exploring human nature伏唔伏？
祝過三爆四

唉完全reg唔到 又要重新揾gpmate

CCT Anita YEUNG 教得好唔好
祝爆4

CCN2121 IA 求B01ABC / B02A 換B02B
CCN2003 MKT 求B11ABC 換 B10C

concept解得唔太清楚同埋上堂好悶

求放 CCN2051 B01A/B01B/B01C

eas2 isa chan 係唔係伏,有人話好好,有人話好伏

Secret::

Dean list 問題：

Year1 同 year2 係唔係放埋一齊考慮？
畢竟大家考嘅嘢都唔一樣⋯⋯

Acct year1太多人爆四⋯⋯
year2的我想入dean list！

個preference matching 真係有用

岩岩收到email話success

unsuccessful in your record

Unsuccessful都有email? 點解我乜都收唔到

掛住瘋狂f5冇入到

Secret係咁數臭中藥 係咪想reg reg唔到呀 我關醫師教 mt 6x mean 拎b+ 不過cc都係計weighting mean唔重要

佢幾好人嘅 有問題問佢都好樂意答 係wts問佢嘢會隔樂耐先覆
仲記得有次我鼻敏感係咁呻鼻涕 之後佢走過嚟叫我唔好喊

unsuccess姐係點？
要重新reg過？
其實我唔太明個preference matching係點用
佢有咩用？

Unsuccessful佢都有sd email架

我轉到但無收到email

我想問下我收到unsuccessful matching可以點
幾時有得再add/drop?

啱啱收到啦 unsuccessful

想問有冇人有嗰份列哂時間同任教lecturer嘅pdf?? 唔該哂

自己check timetable個封email

我第一日都係出unsuccessful
跟住今日就success左
Preference matching 應該只有等

咁我想問下我仲使唔使整多次
定係佢會keep住嗰record再幫我matching

有
唔kill好nice肯教

好好 喺佢手上攞B+ 唔覺kill 教書正常

有無year 2手足收到transcript?

Helen yeh 好d

難d囉
今年tax ,ca 易過前幾年
應該好多人爆4

應該會keep住 因為我之後都無搞過

尋日已經收到

仲未有
點搞

點都要屌一屌
principle of investment
好撚伏
拉撚低曬我gpa

邊到伏

其實year1sem2有得change group
但係有冇得add番科sem1炒左嘅科嚟retake

利申：智障

有無人知點樣取消subject preference request
要打去同office講？

Chinese Communication: Zhou CAO
EAS II: Helen GUO
Basic Health Assessment and Clinical Skills: Rebeca LEE
Human Biology II: Mandy YEUNG
Chinese Medicinal Therapy: Foon-tuen LAU
求評
今日reg科reg到心灰

應該要等之後可以reg科嘅時間再delete request

有冇AA yr1 sem 2 戰友？ 請留tg

Grammar raymond ng
Chinese nina jiao
Eas zoe chan
Comm. jason chan
Stat Kc wong

求評

stat再見
Commu我想要
zoe

你仲唔走kc

Grammar 硬食架喎

Stat 邊個好

[member]push 好多都無聽人提過 ［/member]

走唔到 完全無其他位入

除咗kc囉
都係靠自己努力架啦

感謝

絲打你就好啦 我都想揀Jason同Zoe但完全無位

kc同elegance lam相對嚟講邊個好啲

zoe教好多班 ，識啲人個個都zoe

5班

kc係天才型

唔知咁仲keep唔keep到教學質素

如無意外，根據各方資料搜集
anyone▶️kc

Michael Burton ? 鬼佬嚟架？

jeng

巴打好想知你sem 1 ebc 係 class A定 B

concept解得清楚同埋上堂唔悶

Wience做personal tutor

1006換Helen Yeh

ITB有冇派Grade Lecturer 推介

唔該想問下大家
如果registration period for viewing of marked examination scripts冇返到去
viewing of marked ecamination scripts果日返去係咪睇唔到自己份卷

Comm Winfred Xuan..
Stat Elegance LAM..
我係唔係要自修..

CCN2019 Kimberly Tao
CCN2191 Chi-Ming Hsiang
CCN3109 Wong On-On
CCN3121 John Lee
CCN3123 Yvette Wong

Any killer?

thx巴打 我追post都見其他巴打話佢教得好
但佢D班撞曬其他科時間
祝你收offer收到手軟

有冇sem2既同學真係全部科同得返sem1啲fd上，我得一個

sem4都係reg返同sem1 d frd一齊上

可以再下一年俾錢讀一個sem retake 依堆

冇reg冇得睇

唔準你地再咁話KC垃圾
我1028 stat 同 2024 logic & reasoning 都係佢手中拎A+
我強烈要求你地收回言論

今日見到leung wing nin班仲有空位

認真?

我都係得自己一個

唔該巴打

求評CCN2019 commu Raymond
祝過三爆收三offer

得一科同到frd一齊 其他科都係自己一個又要自閉

感謝 祝你過3爆4

有冇人都要去math remedial course

有冇人知教Eas1 既Ms Elaine Shek同埋教Mo既Ms Gilbert Tam好唔好？

同教Fa既Ms Lawrence Chan好唔好？

又要諗定去邊層廁所食飯...

我都有幾科係咁啊巴打

有冇ching 知想問升學意見問personal tutor 定 programme leader 好?

有冇今個sem 讀FM 又拎A/A+ 講下返去睇卷幾多分

同你一樣

到時又會識到人架啦

想問社科人無理科底reg light man建唔建議 ？

仔既話要有心理準備比人視姦先

點解

CCN 2031 Stat 201求換B03/04

今日50幾人返去check卷 咁多人都知咩事啦
我諗在場冇人A+咁濟

唔通真係得連登果個哲學+FM 既人user拎左A+

1003 B+

絲打我同你一樣都係佢地教
Good luck

up , [/i]btw leng grade?

你咩組

相識去醉酒 可能同組

我想問下我FA mid-term 90 assignment 95&100
點解會得B+架 appeal會唔會有機升S

你一定冇溫D MC

Appeal要幾錢

我mt>95都係b+
衰exam careless多 得8x
呢科係90up先A

CCN2019 commu B04A 想換B01ABC,B04B,B07A
CCN1003 vhinese commu B15 想換B02,B14
祝過4爆4.3

有無師兄師姐可以講下HK Society係咩黎？
係咪同Sociology差唔多架？ 真係好唔中意呢科
同埋啲project難唔難做？

可能同你同班

CCN1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES(BUSINESS)II 求b06轉b08
祝福大家今個sem有靚靚gpa

未讀過Sociology 係咪同Sociology差唔多就唔知
HK Society顧名思義就係讀香港社會既野 分左政治 經濟 歷史等等方面
mt剩係得mc 唔難

individual assignment要做口述歷史 唔算太難

要notes可以留tg

Isa

Thanks Soci mt都係得mc 但exam就。。。gg 口述歷史係要個人present？咁有無gp project架？

我fa midterm 89 assignment 92&100 exam 92 都上到A+ 比你參考下

係咪今年出易左 當年final 過85=A+

上年比佢教EAS，
present完問佢有咩評語，
佢話： 好fluent啦，好大聲啦，有eye contact 啦，
完！
講左咩自己參透下

我fa mt 98 asm1 96 asm2 98 exam 91 A+
睇返exam卷發現做少左一題

有group presentation

推 我都想轉呢個

求評
Ccn2036 Hong Kong society — Janson Yan
Ccn2196 Sociology of culture — Simon Chung
Ccn1032 EAS1 social sciences — Louisa Poon
Ccn1034 ICT — James Wong

收ccn2043 Digital storytelling B01b位
200hkd, 有意tg pm
tg @schoenstezeit

佢上堂都真係幾悶
而且教書偏悶 又教得慢
仲要夾個時間補課

唔知grp prj點算

去過 講stat最basic嘅嘢

4500一科
你拎D最少3 4科啦

有冇人攞 Grade S？ GPA係咪5.0

今日好似係講cal

你老母口交技術未拎S lo

讀夠credit唔係要你畢業咩

Me

我想換204c 但無201c

有錢就唔一定

單車手單野判左

垃圾lecturer

present嗰個係另一個assignment嚟
呢科完全唔洗用sociology啲on9嘢，自己鳩噏就得
如果肥Lou、正方形教嘅班應該第一堂就會講assignment點做
政法大學副教授去到臨交嘅時候就會教你做晒份嘢
其他人唔知
但係呢科係輕鬆嘅，如果你唔係港豬嘅話

屌陪得嗰40蚊
買到條毛咩
入面啲嘢又點計呀

唔該你

有冇人想同我調？ 我eas2 Gp212,星期一二上堂，我想調到星期三至五，有冇人eas2同一個人教又想同我調？

//聲稱任職14年未獲升職，最後患上抑鬱症//
好好諗下點解自己SFQ長期得1~2分喇
人地YC Chu朱朱，Franco Wong長期SFQ長期爆分拎晒教學大獎，好心你就反省下喇，7頭

琴日reg科未完全轉晒group
星期一會再轉，求change group
CCN1044 EASII (Hs) 210換 204
CCN3132 中醫 201c換 202B
（Facebook form到留左聯絡）

今日交學費deadline

Summer sem 果d係咪17-31搞？

THX

有冇人收到ops email?
Shortlist咗即係大唔大機會有？

有冇人intro to comm都係winfred教

我都想知

想問下份form喺邊度搵？

你其他科咩gp

你都係b06想轉b08？

推 我都想轉呢個[/quote]你都係b06想轉b08？[/quote]

[/quote][/quote]

CCN1006 EAS2 B26 想換B46/B25
CCN2002 intro to econs B08B想換b05A/B
意TG @KennyCheng329

你地係咪爆4同埋有金獎？

口述歷史既意思係做訪問 quote番佢講過既野入份word 主要係表達你既訪問同主流論述有咩唔同 而我就作啲對話出黎做就算😂因為唔洗比錄音record

有gp proj, 我做既題目係從一件歷史事件看學運，以及學運精神既承傳之類

係唔係唔使面試？

佢冇講要

推呀 我唔知reg唔reg走佢好 咁多位唔該哂！！

想問上個sem d野係咪dum得

gpa god
offer god

EAS II same 210想轉203
有冇好心人

有無人接收CCT自製簡化notes？
利申CCT A

Hi ching

your contact？

same 207想轉210

thx

Fa mt 76 asm 97&92
A左

無check卷, 我覺得自己滿分

有冇人可以講下CCN2022 JAP2 讀咩

summer.簡邊科好讀，高GPA,
科申social sciences 想簡文，社科，aim A

1050

放書
CCN2121 Intermediate Accounting $120
CCN2111 Cost Accounting $150
CCN2123 Financial Management $130
有意
tele@SamiChung

我想要文社科呀，唔想再讀理科

1017

我都係銀獎但冇email收到

2017/2049
不過summer 讀可能會好chur

好多人都炒psy 不過肯背個分都唔會差
Sandy教得好好
利申：psy B+ 應該算係咁啦

睇po個個話KC伏，但其實佢伏係邊 好似冇講原因

Reg 咗你咪知其實佢唔伏

自學吧喇上KC

咁刺激

Btw 05都ok 只求reg到
祝過3爆4收offer收到手軟

我要add drop呀！！！屌你！！

如果eas個grade有出入應該點做

Yr1 3.75

Ccn1022 personal growth Ruby伏唔伏

CCN1033 EASII Wendy Sze
CCN1034 ICT Eric woo
CCN2036 HK Society Mr Ka Ho Yan 求comment

我想問點樣轉科，fm拎好迷茫，唔知點轉，有咩steps要跟

有無人想交換書?
我想用Introduction to Economics textbook 換Managing Organisation textbook

有意tg: kent352

我讀左啦psy 利申B+

我都係呢兩科簡一科，不過2017好似好啲

你係咩group

2017幾好讀 睇熟成份note就得
利申 理科人 拎A

94都得A？

跪求
CCN1003 中文傳意 208轉214/210
CCN1044 EAS2(HS) 213轉207/210
CCN2234 Human Bio II 202D轉201D
CCN3132 Chi Med 203A轉203B

psy
雖然要背哂咁多課既野，但係如果係sandy教，基本上你上足咁多堂，你會明哂，唔洗好似it咁背得咁辛苦

我yr2

IT
利申溫左intro psy1個禮拜 C+ it冇溫A+

到底science 要幾多先穩陣

求 ccn2019 intro to comm ccn1028 stat 中醫同日文1 notes!! 有酬 電腦版優先 寫字工整都優先
TG：

4.0 member]3.5[/member]

穩陣意思係？

EAS 206要唔要？

有興趣

Frankie Har唔好預佢上堂會好有料 不過EAS I 教嘅野好簡單唔洗怕

你讀緊化學
我都想讀化學
穩陣地上ugc

想收CCN1028書

求ccn1028 stat書

我都想要

唉 原來3.4真係好撚低

Health Studies 跪求

CCN2234 Hubio II 204D轉202A/204A/204B/204C
CCN3132 中醫 201A轉202C/202D

屍屍又少一件垃圾lecturer

Ops 係咪norminate親應該都有定點？

係呀

撞時間

放書

CCN2101 FINANCIAL ACCOUNTING
甚少甚至無書寫痕跡 $150 (OP:$355)

CCN2004 MANAGING ORGANISATIONS
無任何書寫或Highlight $140 (OP:$315)

CCN1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS
無任何書寫或Highlight $100 (OP:$265)

CCN1008 MATHEMATICS AND STATISTICS FOR COLLEGE STUDENTS
有少量鉛筆痕跡 $70 (OP:$150)

tg:@imkli

1028唔洗書嫁
睇PowerPoint已經夠

其實1028 elementary statistics唔洗浪費錢買書，上tutorials出面個ppt會有書嘅題目做，如果想做extra嘅題目都可以去圖書館借 sem1上完stat嘅建議嚟

CCN3132 201B想換202A

想問下
CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING
CCN1005 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) I
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING
CCN2121 NTERMEDIATE ACCOUNTING

呢幾科有冇邊科係買咗書比較好?

真心建議reg左中藥 要比心機溫
伏科唔係無理由的

3132？

放日文書

Ccn1012

嚇死

我又唔覺得好伏喎 ,我習作一,二都 below mean, project 唔知,exam 淨係背曬 D tips 都有 B+

B+唔難攞 A真係好難攞

有冇人放2019 Introduction to Comm 嘅B02C/B/A俾我? 我係Raymond睇黎要自求多福
但唔多想轉Cecilia PUN 見你地話係killer但好似佢好過Raymond

More

放stat書 有意pm

CCT睇思方導航會有用，學校有得借
EASI應該一定要買 上堂會用

有意接收FA/ITB/MO/Econ/IA notes 請tg我

1004本書會多啲example同exercise，推薦買

終於追完post

哩個問題 前面已經有講過
你要retake個科係邊個sem嘅就只會計翻落𠴱個sem

有冇人可以講下 Molecular Bio 同Microbiology 依兩科？
有冇A+架？

其實唔難

揀music,mind and human behavior好定gender issue？

lm 我都想知

想問下有冇Ching preference matching 係得咗

Engineering Economics 的話
Ms Rachel SIT 定 Mr Edwin MOK 好啲?

Consumer Behaviour
Dr Pamela KWOK VS Dr Theresa CHOI

有無想要FA, Mkt, Ngo Notes???
Grade係A, A同B+
包埋PP 同埋自己手寫既exam雞精
免費送，要就留TG

對mkt有興趣

Up

有阿

想要nego

Change EAS

George Law
不過kill味濃

real time係未好過preference ,好怕轉唔到時間,星期一返去上得1堂tutor

放書
Intermediate Accounting $120
CCN2123 Financial Management $120
CCN2111 Cost Accounting $130
全部9成新
有意 tg@SamiChung

有幾多year2 時間表係爛鳩左
有3日返去上1堂

佢睇人平時表現比分

想要FA Ngo

祝過三爆四

Consumer Behaviour
Dr Pamela KWOK VS Dr Theresa CHOI

求評 祝過三爆四

對ngo 有興趣
@kuroyukiren

想要mkt同ngo

想要mkt 同nego

database都完全冇人change

我想database 203c換202d

想要fa

CCN 2003有舊書出售
我傳授埋心法比你點讀
有意lm
利申 A+

想要MKT,nego
@dfordestinyy

我有意

話你唔存在喎😯

試多次

Eas Ms Dorcas MOK
Itb Dr Kanny CHIU
Mo Dr Steven LAM
Fa Mr Lawrence CHAN
Cb Dr Pamela KWOK
求評

CCN2192 Introduction to Social Work Dr Kevin Kwan 好唔好架?
同埋有冇人讀過依科好唔好讀架?
祝過三爆四收offer

2003係咪商科人今個sem要讀？我當GE咁take會唔會比人屈機？

每個sem都有 mkt係記完
apply翻再加啲例子已經有A

個人認為你揀得呢D GE 就揀2002/ 2004 黎讀
2002 ECON 唔洗project
2004 MO PROJECT 唔洗present

Year 1 AA CGPA 3.5
dse有19分full cert
好唔好試下non jupas

都截止啦ching

CCN2048 B02d >B01c or B01d

POLYU唔係2月先deadline咩

浪費金錢

收Eas (science)
Intro of stat
Intro of econ
Phy1&2
既書
留tg

想問轉到科之後使唔使自己手動add 返要讀既科？

personal growth讀唔讀得過？
唔想考5科試，但更唔想爛grade
但聽人講好易拎c+

我3.8都唔敢報

CCN3108 Social Psychology 202C求轉202B d fd係哂個邊

Tg:shawfree

Ching AA？

有intro of econ書

有冇itb同我reg
想B09C reg去 B06C

CCN1007

想問下ccn1015 healthy problem 好唔好讀？

冇野啦

有冇大大可以講下EAS Business ge ISA教成點

幾好人

proj assign一樣捉得幾緊
有一堂tutor自爆話俾sub. leader話佢俾分俾得太緊
勿相認
George見到唔好找我晦氣
course work分真係可以俾鬆啲
Btw真係教得好
一定好過Kenneth先

會唔會係killer

有fd話好易B+
但我都怕中伏 你邊個教

派grade嗰陣又咁緊張 有冇邊個而家真係預習緊

Thx 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

之前佢話 已經聽完幾班tutorial 既present （同一個topic) ，佢話全部都滿足唔到唔知咩咩咩既要求。
果時心諗勁驚， 好似好嚴格。不過實際比分唔知啦，果時tutorial 係Kenneth 教，project 係Kenneth 比分，唔係George

想要mkt ngo
TG:

佢自爆出黎 之後有無再講d咩？所以佢最後有無調分？

收
Eas1 (soc sci )

CCN1022 PERSONAL GROWTH b01a 想換 b02b 或b03a/b
想同朋友一組 可以出錢換

點解D人話Continuous assessment 100% 伏?

見朋友上個sem 5科都唔洗考試, 12月2就開始放假.
唔好咩

見到都爽yy
大家準備緊考試果時 人地就開始玩

有exam只雖要chur exam, 100%CA成個sem都咁chur

Ccn1050

都係格離飯香姐
100%CA 日日有時間都係咁做project assignment
不知幾想淨係chur完exam就可以完

有冇人唔要中醫B05個位可以比我

Kenneth最後起碼B+

除左mid term個小小之外就完全取快於個Lecturer
明未？

派之前調好晒啦

我想問CC有冇gp係會定期係學校book場打羽毛球？想入

CCN1012 中醫 b04c求換b02任何一班

Exam period 得閒好多

除非兩科連住考

B01A/B01B都得

有冇人EAS 2(business)係B29? 可唔可以同我調？

你係幾多？

B27啊

免費幫IT狗補c++/soildwork, autocad,matlab
申利A+/A

撞咗時間 幫你唔到

中西溝b03b轉b04a
Healthy living b02b轉b01

求
CCN1004 CCT B04c 轉 B05c
CCN1006 EAS(II) B29轉 B08
CCN2002 Introduction to Economics B10c轉B05c

ITB B02D轉 B03B/B03A
同一位lecturer (s.c.chan)

CCN2049 中西溝
B01B 轉B01A

有意 ！ 感謝

有意mkt

b02b想換b04

收CCN1005 EAS I書

Business好多人爆4cls

放書
CCN2123 Financial Management $180
CCN2111 Cost Accounting $180
95%新

有意
tg@SamiChung

ms canna chan

但唔知多唔多人到sem3 都爆到

你tg 同你講

我個project 夾都冇夾過
佢比team coordination 果D ..A

想問下仲大唔大機會調到group

有冇ching可以解釋下do all or nth

有冇人知聽日既reg科姐係點..咩係without perference matching

Ching你轉幾多科

有冇識人又係B29 想轉走？

收EAS for business 橙/紫色 $100
放Cost Accounting書 影印本(好新淨) $60

有意tg@hkccK

一科

聽日再試下先 thx ching

想要nego 同mkt

唔該巴打祝你過三爆四

想要mkt🙈

如果上次add drop轉曬自己想要既時間，係唔係唔洗理聽日個add drop？

祝各位轉到自己想要個時間

即係兩科互撞時間就剔呢個？
因為見guide度寫會處理冇剔先
係咪即係冇同任何嘢撞嘅科就唔剔？
謝解答

收EAS business 1
TG:

唔會

求CCN1006 EAS2(in business) B06->B08
同CCN2101 FA B08b->B01a
tg:

賣舊書CCN 1023 IT for language
最新版 有意lm

各位,小弟想問一問關於retake既問題
小弟今年yr1 sem1, gpa得2.1
中文傳意:B
實用英文:C+
CCT+
Computing:B+
Statistic:F
e+小弟考慮retake Statistic同CCT
但係GPA方面
有d人話retake戈陣,會除多3 credit
有d人話唔會
所以我想問下到底會唔會?

同埋retake既gpa係點計法?

另外小弟對大學收生既規則唔係幾清楚
大家都話大學收生睇前3個sem
我想入u既話
咁跟住2個sem 至少要4附近?

最後,關於statistic,印象中好似有支援既學習中心?各位ching可唔可以講多少少?

不勝感激!

唔係想踩你
quit左佢仲好啦
sem1都2.1之後只會越黎越難讀
利申:過來人爛grade入speed

CCN1005 EAS I B10 求換B22/B28
有意留tg

真係要驗下腦

除左中英文，其他科無b+都係弱智

出幾錢？

100蚊？

Pauline 班都要求
上完1堂 一定走幾個

其實Jandia定Pauline好?
上網睇2個都有人話好

add drop到?

點解chinese family一個位都冇
有冇人放B01C/B02A/B
我B01A

有有人放ccn1015⋯⋯

Personal growth 求B02A位去B03B!!!

Comp Networking 放201B 求201E
Japan1 放206 求208

Gender issues 放b02c
求b01a

各有各伏位 btw 計數科 自己讀好過啦 洗鬼諗reg lecturer 咩

輕輕一推
可出錢換

CCN1006 EAS2 B26換B25
CCN2002 b08b 換B05A/B

有無人打算放CCN2004 B07A?

CCN2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES
有B08B 求B06A/B/C

可出錢換

Ccn2248求放201abc..

CCN3108 Social Psychology 202B想換202A

CCN2014 Food Hygiene呢科伏唔伏？求評

Chinese management wisdom B01C想轉 B01A，或B01A轉B01C都得！求位！

CCN2004 MO. B14A想轉B14C

CCN2004 B11A -> B07A

可以出錢 有無人換

放CCN1006 eas2 in business B04 求B08

Ccn2048 B02D> B01C or B01D
Ccn2035 B01B> B02A

我想轉呀
我係b06c

求婦女史B01A 我B01C

屌你老母
201一個位都未見過

Ccn1003 B14有冇人放

CCN1004 CCT B02B換B05A/B
薄酬一舊

Gender B01C

可以阿!!
tg?

CCN2004 B07A
放$100
有興趣留tg

CCN2174 B02 求轉B01

求child and adolescent 202A換202D

Hester chow係狗公？

Gender issue 跪求 B01C
薄酬

薄酬一百

CCN 2048 想要B02B

求CCN1006 EAS2 B25

CCN 1019 Japanese 1 B06求換B04
Tg:

最後請求CCN2019
B01BC
B02AB

用B05B換

100蚊換cct b14 gp!!

CCN2113 fm b03c轉 b01 any

求
CCN1003 中文傳意226轉214
CCN2234 Human Bio II 201A轉201D

Mkt Ccn2003 B06B換B06C
有意留tg

Ccn1103 b02a轉去b03

ccn2041 202group長期00000000
求202a

jap1 b04求b05或者b08

CCN2101 FA B01A求換B02abc

有理科底咪唔伏
不過其實都係背科

屌 朝早啲人轉曬applied com.
而家成個場好冷清
利申：由朝早10:45睇到12:05 見住其他gp都有上有落 唯獨係202a長期0000000000

Ccn1103 b03a轉b03b/c

啱啱見到b01有位
1030 b03求b08

CCN1006 EAS2 B26換B25/B46
CCN2002 ECON b08b 換B05ABC

Pish

Mkt Ccn2003 B06B換B06C
Tg:cgpagod123

2117 B01A

2174 求b01

CCN2160 Nego B02B去B04A/B

200hkd
tg schoenstezeit

Ccn2019 b05b 求換 b01A或b07c

求ccn2049 201A/203A

有冇ching可以評下CCN1003 中文傳意 Michelle Mao

CCN1006 EAS2 B26換B25/B46/b27
CCN2002 ECON b08b 換B05ABC

想問下CCN2101 FA Ms Yvonne YICK如何？
祝收Offer收到手軟 GPA過3爆4

Ccn 1045 calculus 203D 換203C

CCN3132 CMT 求換202C ，放201C mon16:30-18:25, fri 16:30-17:25

tg

小妹求問CCN1033 eas2
Wendy Sze
Anna Ng
Dora Chuck
邊個俾分會鬆啲 好不安

social development in china b02b 跪求b01任何一班
snapchat:matthewcheng2403123

唔係snapchat係tg

Jap1 b02求B07 成個add drop period 都未見過佢郁

Ccn2019 commu 跪求B01A
我B01C

Ccn2019 b01b轉b02b

Sor洗咗版

CCN 2101 B02C 想轉 B02B
Eas II B15 想轉 B08

Nego B01B交換B01A

2019 commu b07b求換b06a/b

CCN2002 Econ B06A 想轉B19A/B or B10B

Jap 1 B08換B07

Ccn1102 hotel operations b10a 求換b06b
Ccn1101 Human Resources management b05b求換b01b/b03b

CCN 2101 FA B02C 求換u B02B
CCN 1006 EAS(II) B15 求換 B08

今日reg左一科(今日上)係會幾時更新moodle

or FA B01A

有冇人放EAS2(business)既b31 or b58
tg:

有冇人可以講解下 ccn2043 digital storytelling 如何 同埋個lecturer Brian

中西溝 203C 求換 203B
tg: winmeifyoucan

B07想換B08

HRM B01B想換B05B

2174 b02 想轉b01

CCT個add drop list長期得星期六嗰幾Group
調條撚咩

求Econ CCN2002 B12B轉 B12A

CCN2048 B02A求B02B
CCN1103 B04B求B03A/B/C

Ccn2003mkt B06B 換 B06c
Tg cgpagod123

嘩屌 咁啱禁入去 又俾我drop到CCT堂星期六
想問下Dr Arthur CHIN教成點
回覆者祝GPA過三爆四 Offer收到唔停手

到宜家仲有位嗰啲係咪多數伏

唔一定

想問下岩岩轉左時間
個堂今日上嘅話
係點樣計

話說我sem1 f咗computing
gpa2.8
應該今個sem take返定點

推 個個都change哂 個場好冷清

我有fa B01a 想換 b02 abc
Tg

Logistics B01A放一個位出黎啦

Ccn1108 201b想轉201a
有冇巴打岩

有無HS同學仔可以放human biology嘅201C或201D

我204c

2019 intro to communication studies Cecilia PUN 點？

啱啱見有位即刻reg 走DR Winfred XUAN 先，聽講終極伏友

恭喜

Cecilia pun 好好？

永遠跟最新ttb上
Week1 add drop period通常唔計attendance 有點名都係咁話

好人

幫fd問
CCN2115 Food service operation B02a想換B01b
CCN2031 stat B01D 想要B04b

咁如果miss左今日果堂呢？

CCN1006 EAS2 B27換B25
CCN2002 ECON b08b 換B05ABC
意TG @KennyCheng329

EAS2 B08

有冇人賣japanese 書？

巴打要b08/想換？

B15 想換 B08

b15
我啱啱先reg 走，咁多位睇落好伏

B15 Joyce 唔知好唔好 同唔想要呢個時間

我果科B15 唔係joyce.

你搵人轉都係講埋subject code/邊個programme 啦

China in the Era of Globalisation 有冇人讀過？推唔推薦

2174 有冇人係b01想轉b02呀

Hhb中西溝想換2053

有無人有CCN2240 database systems 201B/A?
用201C換
tg: yuki_wk

Push

TG@dybese

CCN2105 Business Economics
想換B01A 我係B01B

幫friend問
CCN1012 中醫 b03a/b02d 求 b02b x2
CCN1101 HRM b01c 求 b01a
CCN1021 PTH b02 求 b01
CCN2030 Social Development in China b01a x2 求 b01c x2
CCN2133 Staffing and Selection b01c 求 b02a

推
B01 B02 都係BARBARA教

pish

CHINA IN THE ERA OF GLOBALISATION有冇人讀過，見有8個vavancy 好似有啲可疑

CCN1006 EAS2 B27換B25
CCN2002 ECON b08b 換B05AB/B06C
CCN1004 CCT B09B換B08B
意TG @KennyCheng329

其實leonard 教中西溝 得唔得

其實你地睇重靚時間定好人講師多

真係好人嘅話
天地又有乜所謂

2019 Communication Studies raymond ng 教成點？

手持cecilia仲諗住轉

真係執到寶咩？

巴打等緊上堂？

唔是今日上

你B01C? 我今堂唔上sor

Commu嚟講最好係jason同cecilia
利申追post睇返嚟嘅

聽講幾好 但係我啲時間撞左要轉走cecilia

多謝哂。

China in the Era of Globalisation 有冇人讀過？推唔推薦

------------------------
1030 EAS II B13 求B01 / B10

1028 communication studies B07C 求 b03c

tg@dybese
------------------------

早幾個鐘問我有b03c，依家b01c

5科調咗4科
多謝add drop god

僅次於我

搵到人grp
之後要點做??

我都係
但係eas唔係我最想要嗰班
1030 求b10換b06

b13 要唔要

如果phase one 未完就夾時間調

過咗就等phase2

Econ B02B求B05A/B
EAS2 B57求B45
MKT B07A/B求B07A/B

交換者一定收好多靚offer，GPA個個sem又爆4

打錯
MKT係B07C換B07A/B

有無人知steven lam 伏唔伏？ 比分緊唔緊？

收CCn 1019 japanese1 日文書
Tg @monbebemia

發現無敵add drop大法

CCN1006
B20-> B35

CCN1048 linear algebra 安仔 or Maggie LAM??

EAS II 係Isa同FM係Raymond 係咪死得

b06你係想要Lecturer, 搵fd定搵靚時間先

笑咗
真係貝貝

其實reg上左既堂有冇問題

Ebc

CCN2019 Intro to Comm
我係B06C跪求B06B或者B06A

Lecturer+靚時間

有冇人放eas同calculus書

tg @Lp_pp

放CCN2111 Cost Accounting $170
CCN2123 Fianancial Management $170
有意 可議價
tg@SamiChung

收microbiology exercise book
自出價
tg：myfkusername

有冇人想add drop phase 2 drop ccn2001 Introduction to Chinese Political and Legal System??

我想讀

有意 tg@dybese

禾愛妮娜Nina
Nina真心好正。。。好好好好好有心嘅老師
強烈建議大家下年有機會reg佢

有冇人放ccn2019 introduction to communication 書？

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING
B07C換B04A or B04C
薄酬$200

EAS2同我換呀 我朋友係個到

有冇人放ccn2019commu書？

仲記得有次make up class上唔倒，跟住話驚我唔識做功課，就同我單對單咁上堂教我做

金騰vs Nina邊個好啲

我想問吓gym course 幾時有得報 啱啱睇過CARES個到冇

一定係nina

想問下OPS係跟全部人GPA?
定係唔同programme入面最高GPA果幾個人?
如果係前者即係商科爆4搶曬3皮?

Iris

究竟MO steven lam係咩來頭

仲以為金騰好啲

求CCN 1006 EAS2 B24/B45

我只係知佢有上連登

係靚女咪高分

China in the Era of Globalisation 係新科嚟 今年先開 不過兩個教嘅lecturer都好好

純正高登仔一個
Hester我知你有上雙登架

Maggie Maggie
I love Maggie

啲班全部都係零 係咪可以唔洗轉

聽日再睇下

咁我試下啦
希望唔好伏

邊個派grade啲
唔識揀 求詳細 祝過三爆四收三大offer

btw, 有冇人知add 咗科moodle 幾時會update?
聽朝上堂仲未update

Dr Angela tam 呢？

想知LIHKG有冇YEAR 1 係REG左NEGO 呢科,仲要係B01 呢group

舊post有人話伏，google下

想問下有無人上過Daisy堂，聽人講好難頂咁，但係咪學到野？感激

想問下真心話，KC教calculus得唔得

屌 reg咗佢轉唔返

有無人有mo b15b 想換b14？
有意留個tg

CCN 2190 Human Behaviour 有咩要注意？ mt同exam 會唔會出intro Psy 啲野黎考？好人過3爆4

另外想問 Dr Alvin WONG ccn2003 introduction to marketing 老師

你係咩group?

Intro to tourism ccn1103 b03a轉b03c

B57 你呢？

Add drop god
我要reg到想要嘅班

邊度睇下個sem有咩科

轉 悶 比分手緊

唔好意思,想問下summer開果D GE科,有邊D係可以比較輕鬆讀?
以下:
CCN1016 Introduction to Internet Technology
CCN1017 Introduction to Psychology
CCN1018 Introduction to Sociology
CCN1024 Putonghua for College Students
CCN1050 Introduction to Probability and Statistics
CCN2002 Introduction to Economics
CCN2003 Introduction to Marketing
CCN2004 Managing Organisations
CCN2014 Food Hygiene and Nutritional Health
CCN2015 Gender Issues
CCN2017 Introduction to Chinese Culture
CCN2027 Oral Communication in English
CCN2035 Values and Ethics in Daily Life
CCN2049 Chinese and Western Cultures
stat就已經讀左,
暫時有興趣ge係 ccn2017/ ccn2049......
兩樣係咪都好Q多野背,唔可以輕鬆讀?
求分享,感激不盡!!

B43

ccn2019 有無人放 B02/B06? Intro to comm 咩組都得 薄酬！！！

想問mkt kiki 定iris chin 比分鬆d?

文科EAS II B13 求以下：

B01 / B02 / B05 / B06 / B07

有意tg@dybese phase 2 轉。
薄酬

同問,追POST見到有人話2017唔錯

Reg Gordon Ip 派grade

放CCN2101 FA書 幾乎係全新 早幾個月買咋

Gordon Ip 仲有成50幾個位 好恐怖

有無人add drop period完左先返學

我都饒幸reg得走Winfred然後reg左cecilia，事關見兩登對windfred既評價都係一致地差

今日上完佢既堂 真心好好 希望喺佢手攞到靚grade

我Gordon教 拎A+

Dora

收2019 communication studies 書
留tg plz

上堂Cecilia 自己話自己kill 喎，話上個sem fail 咗20個

有b15b 想要b14c

tg?

咁有冇人知Ms Mandy Lo點?

CCN1012 中醫求評
Mr Chun‐kin CHAN
Ms Shui‐ning CHONG
Mr Yiu‐chor WONG
邊個好?

Mr Yiu-chor WONG

Ccn2019終於reg到cecilia

intro to mkt
B04B (Serina) 轉 B16A (gordon ip)

Tourism 03a轉03c 唔想等5個半鐘再上堂

有B04B (Serina)
想要B16A (gordon ip)

邊班？

CCN2015 想201c換201a
同埋想CCN2002換CCN2043
有薄酬

我B02b 想放

B29轉唔轉B31?